點睇TVB班女明星好似平行時空咁 ig日日po吃喝玩樂相

唔好話香港抗爭緊當無事發生 自己公召裁員1/4人都可以日日咁開心食好西

自己飯碗最緊要
奶tvb同奶5星星一樣

明星？

唔扮冇野咪裁你

我都覺,好撚癲

蓋寶呢

公平啲講, 公眾人物嘅社交平台根本就係屬於公司嘅. 我相信佢哋都有政治取態, 不過唔夠膽講出嚟....

做左雞 算貼地少少

走左好耐

Yes.. 有都會用private account啦

唔講都係冚家鏟黎

咁你follow 支那仔

正職做g

戲子無情的

無計
“揾食”呢兩個字對香港人好沉重

係得林秀怡係正常，不過似比cctvb封殺左

不問世事

你哋咪又係照J

Ali

男都係啦

肯出幫嗰啲都俾人滅聲啦
等人完約見真章

Pakho

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

喺香港想有得撈就要咁,可悲.